有乾炒牛肉河粉同凍牛奶紅茶唔撚講,講乾炒牛河同奶茶,係咪比蝗入侵到咁?

咩都縮短黎講,香港已死

係米甘能懶牙.拎d骨條出來拉,草你媽b

清好波

差唔多間間茶記餐牌都係寫乾炒牛河，
點解乜都要講到咁複雜？落單伙記係咪要寫埋成個餐名呀？

去M記叫個魚柳包，你係咪會咁叫呀「兩塊包夾炸雪魚」？

都唔知你講乜撚

x2
真係不知所謂

5講咁多,你應該係5毛

假膠黎講都算低質

假膠

1999

咁耐都未有人駁，依家嘅縮寫同以前嘅縮寫最唔同嘅分別係傳唔傳到個意思。好似奶茶咁，奶同茶最重要嘅兩樣嘢都仲喺到，傳遞到個意思。但係依家嗰啲，好似中學同學，縮左做中同，個同字本身嘅意思係相同，一樣，完全失去左個意思。中學個中字如果剩係得個中字都係完全唔會傳遞到個意思。兩隻字加埋一齊更加係完全表達唔到任何意思，奶茶你都仲會知係奶同茶溝埋一齊。但係中同，係中間一樣嘅意思？

假膠黎講你真係低質

我講顥卡傳唔撚傳到個意思阿屌你老母- -

個題目好撚長，都唔知嗡乜春

哦

師兄ho ball 言論符合名稱

字都未撚識打

茶餐廳奶茶點會有牛奶

Blocked on9 樓主

曲線只假膠都分唔到

牛奶紅茶

睇嚟樓豬真係6歲，冇講大話！真乖仔